有冇音樂/考級 巴/絲入來吹下水

音樂台太多小圈子

先利申：玩左7年音樂，而家兼職教打鼓， 食緊穀種
而家搵緊份本科全職， 希望in 得成

過多兩個月考豎琴8級， d歌好難。 同埋學琴超貴， 唯有自修8級既歌再搵老師執..

自己一路堅持住玩音樂， 一路處理自己情緒病， 都叫捱過左好多年. 但有時真係要向現實低頭

有冇音樂巴絲講下生活點？

勿相認

我唔係玩音樂嘅人 但想你繼續堅持
加油

8級Percussion
教左4-5年小學中學既興趣班考試班樂團
邊學邊教邊做
好鐘意見到學生由0去到100

巴打全職教？ 搵唔搵到食 ？

考到演奏級作用都不大
咪又係揸兜

我真係諗住搬部琴出街玩， 等人掉錢

或者等人執我返去比show 我出

岩岩music degree grad左
全職教琴路過
做得呢行真係要慢慢儲學生
要捱得可能隔一個鐘先有一個學生嘅日子

玩古琴

學咗十幾年先考八級(當時22歲)，想問一問考唔考演奏級好?只係為興趣，問一問。
八級只係攞merit，唔高…重要考試個阿sir比分鬆手先得…

自己練下d 考試歌當玩下， 覺得ok 咪考埋佢， 反正又唔趕。 考左你講個名出來都好聽d

學咗3個月鼓 準備考五級試水溫

你一定好勤力練

練到唔返學 希望有回報

最慘係琴行冇演奏級都唔講
有時間想學大提琴

大提琴正 學過一年

古箏, 學左3年半, 本黎今年考8級, on99 唔記得報樂理而家要等明年 ( 成廿幾歲先學, 應該考埋九級就算 )

好想學二胡 其實大提琴我都想學, 但要自己帶琴去上堂好 On9

考左7級琴就考唔到上去，而家諗緊好唔好再take多次8級

violin 8級 黎緊讀music想考埋AT
好想練琴但係呢排忙到痴線 只係得教琴果陣有少少時間拉下

玩呢d 咁特別樂器， 不如多d 拍片出街玩啦

收埋收埋好浪費

大提琴既聲都好正 但係諗起拎咁大隻琴走黎走去好唔方便

電大提琴

方便同多d 玩法

其實唔特別, 古箏而家好多人學, 因為啲老母開始覺得鋼琴同小提琴同長笛太普通

我既諗法係學左傳統先再玩電子rock少少

係 當年走入琴行係想報大提琴, 佢一句要自己帶琴我就直接話 “咁都係報古箏啦” 個職員都呆左

之前學大提琴， 咩部琴去上堂。 次次搭地鐵都頂到道門同條柱， 攪到斷左頸

之後去左學豎琴